[26]電單車交流區(64)

誤中1001 繼續CK世一

淨係覺得依家架車唔好收

搵海鮮幫你開鮑皮
換4j鮑魚

星期六出黎推一轉當開皮
開完都唔好收就推落海

大力d？

拉到盡喇已經

有冇用頭制

有冇咁熱衷推我落海

揸多啲先得㗎
一星期一次好難搞
星期六出嚟會好多人帶你

頭尾一齊用喎 頭多d

有啦 齋用後制停鬼到咩

點為之唔係好收想起尾？

有呀 一向都前後brake一齊落

車速同煞車距離唔係好合理 我收費亭前慢車準備停 拉盡都要大半車位先停到

唔知係咪習慣左學仔車比較輕 易收D

約ck整你個保養就係做呢d野

裝cam個陣順便叫師傅睇睇先

可能鬆左姐？

會feel到架車明顯好收左

下次開車前望下條wire先

大概行幾多先會開? 100km?

幫你試下 海邊等

我500km左右先覺得開哂

哇

唔該

新皮+新碟要用多小小時間磨合

收到

想快啲開就趁條路冇車果陣剎多啲車

brake我就冇 但我有係大直路練下推呔

禮拜六出嚟一齊推

拎車一個月 條tire仲有數字

或者可以上落10次飛鵝山

好提意

我諗起一位巴打

呢個係demo

有冇2衝車主，想問如果有60%Ncb， 一年保費要幾多

黑櫈世界第一

諗緊代步PCX150 2020定三陽drg好
性能就一定drg但台羊鋼水好似好易生銹

冇乜點睇呢個po 岩岩先知monkey原來藍

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由

前幾日訂左ADV 150 有無人都揸呢隻?

幾時有車拎

對白：嗰邊有海

小三表演如何推落海

佢話要9月..但可能8月都有機會,好想快D到手

又等4個月，慢慢等

二月訂, 原本話五月, 但未有消息

可以接黑仔力

推落海

你10月有車拎已經賺咗

暫時最多人出聲嘈就係有異音，唔知咩襯套設計不良定唔夠潤滑油，三陽依家開始有改良版去解決，同埋無論台灣定香港嘅代理，售後服務都係唔算差

至於乜嘢爆水箱支架生銹、會影響行車安全嘅問題，暫時我冇乜係啲社團群組見過有， 就算有都係啲極端例子 ，依家都好多人行過萬公里 架車仲健健康康

如果你要我講drg同pcx比有咩輸蝕，我可以列出三個最大問題
1.seat 底細，只可以啱啱好放某啲尺吋嘅full face， 揀返啲冇咁尖銳嘅頭盔就放得落

2.垃圾掛勾同前置物杯架唔可以放輕野，會飛走（雖然海外版就連個杯架都封死左， 應該可以搵工具開返個窿），我試過放輕嘢 ，十次有九次都會飛走
3.張櫈雙載嘅話，我諗pcx一定好坐過佢（我未揸過pcx），單騎嘅話啲人話揸得耐會卡春袋，我自己揸左冇耐就改櫈，所以唔太清楚原廠櫈， 同埋個個人嘅感受都唔同，不過原廠其實我個人覺得係接受到，覺得好坐過smax force

一陣又賴疫情關係同運吉署，2021先有車拎

使唔使頂置

唔洗啦屌，又唔係好多人都係150羊中1516

有冇巴打知依加申請學牌係咪要自己入箱

啱啱報咗原來而家考牌要年半先得，唔係不嬲九個月至一年嘅咩

五月都未過，放心。
不過佢有冇話係2020年嘅5月

6年前係

睇你報邊間同幾時報，我上年21/10報，27/5就可以考路試

新觀大撚哂

D車好高好大

新觀條隊都開始爆啦 就快冇呢支歌仔唱

多得呢度吹奏得多

如果唔係全科要係佢度報哂我都叫女朋友簡佢

已pass,係時候去坐下adv150

準備要做二號越南黑

呢啲年代上網都溝到女啦

沒完沒了

想問下家陣開始報 係咪報新觀考強制試
再出去搵貴記/A1考街試?
爬完文都唔太清楚

利伸:有46牌

到時比佢用部車推我部車落海

好似未收街客老強,要全科

自己問下,我個時問係唔收街客

佢大CC過你

Thx bro

你要落海自己落飽佢 我唔要呀

螳螂捕蟬咁,一架推一架

應該買nc750先夠推

搵泥鬼

新觀街試貴定師傅無料？點解唔揀佢既？

食自己，要睇路

粗咪變好事

其實我想開頭有個場比我練下8字就夠，
其他都係錢行先

新觀駕要野外練，好撚辛苦

我撞左車之後，仆街成班車友越跑越遠，郁啲就話凌晨跑南迴、去下台東太麻里睇日出

有無suggestion?

嘩，海鮮吹雞，幾大都執返劑

你d車友係未會無甲但卡普

唔係好明睇路點解？
另外新觀排隊唔係快d咩

我係未要好似moneyrider個肥仔咁無車黎參與

觀駕好似冇私家埸

我識果班咁又冇，係過彎跑得幾快又敢壓多啲

我行彎路揸到好似揸復古車咁完全唔敢壓

街考得兩堂導師你覺我夠唔夠

係絕對無，要野外鍛鍊

我應該都唔會敢，大佬仲要揸緊羊，騎帥不騎快，我學車落雨壓車過灣派過，有陰影

因為我好耐以前係報觀駕考46，
所以我以為係同一個地方

你係未舊觀駕

羊都可以揸到磨包嘅，由其台灣啲26賽車偏向125羊

勁戰

沙駕上一堂4個鐘無記錯，之黎自生自滅

其實轆細係未易派d

明白，唔該曬

我淨係覺得穩定性同大轆會有差距

以前租過150棍車，個感覺係差好遠

細轆冇咁穩定係真既 派唔派睇你點揸啦

儲錢上xadv

儲到60歲

呢度吹邊有人
去ig吹有幾十人去

揸部學院車真係無安全感，可能重量唔夠

以前揸學院CB125F 輕輕訓住過彎好安心 屌之後揸M仔 訓都唔敢訓

Rebel 好穩陣

張煒安試嗰部電車又幾靚仔喎
原來出到牌

但好似要20萬

學院部棍仔 碌夠大 ok穩定

然後各自埋堆講人壞話

便d,同油站有得充就有得諗

M仔真係好細部

都合理啦

唔知出唔出到細馬力版
同埋個重量真係一大問題
成部YAMAHA Niken咁重
訓低咗要call車

🌊

如果我出事個狀況係揸xadv，分分中一年都唔知好返未

著番套太空衣先揸

改左期之後學牌到期
dllm係咪要硬食
一定要extend學牌

係，無撚計

無啦啦又要比500幾
好心佢extend埋個學啦
想打上去dklm都打唔通個垃圾電話

以前未揸過覺得好得意 一揸過就

其實唔上高速都ok既

第日第一次上高速實淆

我以為會 但揸落又冇乜野 係過隧道個陣覺得條隧道好長 行極都未行完

有無超速

一見到7字頭就收油

圍埋講點樣推一部車落海

7字未夠70架屌你100路行50

跟巴士了？

豺狼 走開呀

陣間比人放上網批鬥，引人推佢落海

仲有幾耐可以甩P？

新手頭盔個啲可以去邊度買

跟牌行

12月

無驚無險咁過左5個月

CK幫到手

lm睇加p

真正假日26車手

安全第一

啱呀，最緊要識怕死同埋返到屋企

wa diu

依個位好多人中

我行咁多之都冇留意有呢支野

平時返工有車龍,好少過80行呢度,次次都收慢

咁嘅設計擺到明係搵食位嚟喎

成個人冇曬反應

佢做咩了

掛住傾計冇留意

好似360左

冇死喎d人話

嘩屌，我唔敢睇

無死咁應該睇錯，我180掛

個po hashtag咗180

我想睇D人話佢係床度YEAH張相

佢ball out好似都無點救車

咁快又一個post
追唔切了
LM

可能比風CUM出去

唔用150車上高速了

個人夠重鎮住

我6十幾kg only

咩兩包米上

加三箱

架03燒到爛哂

吐露港呢段影相速度會變，要留意龍門架顯示嘅車速，上次改到50閃到disco咁

上橋個位喎

係呀，條路有整路就會改

好彩e家好小行

留意路牌顯示咪得

真係覺得呢啲好仆街

仲有架z400半邊身都傷晒
3保係咪無包火警？

質素冇保證

要啱又可以行到落去，難上加難

佢個牌同相機距離好近

其實我老婆都係上網識，Yahoo友緣人大家聽遇未

依家仲有冇呢個 我記得都好似幾耐下

尋日比左錢，等排強制試

冇咗九年啦

巴打有返咁上下年資

我有聽過

根本溝女就唔需要人哋介紹，自己搵方法最好，人哋介紹嗰啲咪又係會瀨晒嘢，邊度識根本就唔重要

那裡有女 那裡有機會

依家啲交友app大把啦，最緊要自己執生

我唸起偽毒波

我小學既野

都係用app 識

靠山食山，尼日巴係台灣梗係食返本土野

原來真係有人用

食原住民, 聽聞原住民囡囡特別靚

原住民啲女係黑少少，但唔少我都覺得ok

有棍小妹

如果唔想裝頭盔呢?

部電話都係

好似幾好咁喎
Sony sensor 啱哂賓州巴

決定到買邊部車未呀

呢支野有間有賣，但我唔想再加野落頭盔

幾好，行車紀錄夠用

裝係車係車拎電仲方便

見到有學牌女仔出xsr155,但裝58L尾箱

左右皮袋會夾d

側邊？

係，完全唔知佢點諗
仲要佢學牌換車，之前見佢揸羊，跟住而家見佢揸xsr

你識佢既？又羊又棍

尾箱呢家嘢裝咗真係返唔到轉頭

置物空間係死穴既

唔識，只係大家泊埋同一個車場見過幾次

過去聊人嘛

係有錢既,學牌都換車

我上年5月攞路票 最近先pass咋

想問下中釘係應該去26車房定呔鋪補呔先啱

兩樣都得，最緊要就腳。
正常100蚊内搞掂。

但係裝邊個位先唔會阻住

一係側邊,一係有前無後

裝個cam都揀勁耐

放頭盔頭頂應該最好，但我覺得唔好睇

有r3有390算唔算，仲有架gsx250r, 再細就羊， 講緊係vespa個類， 冇人揸大羊

大羊外國眼中應該只有tmax nc750同xadv,可能覺得d人會直上500

冇， 直頭冇人要大羊，要空間不如比揸返46

都係既，不過歐洲好似幾多人揸羊

城市多嘛， 呢邊就荒地同山同海岸， 所以點解我有d想試310gs/390 adv

我覺得你個到應該直接大cc仲好

就係唔比直接大cc, 起碼等幾年

哦,原來係咁,咁唔洗狠250啦,買部adv周圍去好過,再唔係養兩部,有無地方擺

呢啲case可以點算，自己硬食？

3保唔包火警都幾撚on9

你問我一定adv如果唔係皮車,加箱都好睇,遠門都無問題,你咪買住一部先,可以換既姐,adv夠全能,鍾意皮車就啡鈴,街車就應該同馬力抵d,一係就睇款搵部最岩睇既

X波點睇2012-2015年既nc700系車，4皮幾好抵玩好似見有部15年三萬咪，4皮

3保話明第三者保呀嘛, 不嬲都係保人地唔係唔你架啦

咁既咩， 唔係自己錯都冇得保？

你知唔知咩叫第三者保架......佢係駕駛車輛一個最低要求, 即係你揸架車出街, 就算你撞親人/撞到其他物件都有基本保險賠俾人
你要保自己生命/財產, 就要另外買保險/全保/火險之類

買開全險鬼知佢唔保咩

咁依家燒左點追呢要

你唔係買TL 560?

火險+盜竊+第三保都係二千零蚊，如果新車可以一戰

邊間有做？我覺得抵玩喎

立x

如果住大埔返九龍，平時都會周圍去，新手想出xmax, 唔知大家覺得夠唔夠用🙌🏻🙌🏻

又話唔得大cc

R6 細cc過mt07

平時新聞就睇開燒車，但燒完之後無買火險都係自己硬食？

應該係，之前黃大仙狗宿附近骨位嗰單，有人搞過眾籌，即係乜都冇得賠

有無人知呢個位有咩用?

其實300cc係香港係夠曬用

練習推架車落海

點解8達通既

酒店女友「不接S」男友不信一試破功 兄弟暈船私約下場慘烈

酒店妹竟然用嘴巴幫友人服務台北市+1分

收到師兄🙌🏻

尼日巴好幸福，行不了又如何

日日唔同女女上黎服務

殘廢浴

已射thx

個重點係 女上

唔知

入定油聽日用

食完第一餐番屋企之後都未揸過

比我幫你轟啦

轟你個頭

開埋皮入埋油又點話

轟啊

巴打，我都想申請呀

入定vpower推車

支持新手出tmax睇你報膠

男人出車，女人收腥

要出去做衰野，夜同早跟本冇分別，你俾唔到信心個女人啫

心累

婚都未結就咁 之後點算

我係南部人

都係台灣

台南市+1分

轟車上台北，享受完再返台南

成個寶島比你食哂啦

想問下咁多位大佬 有冇人學車果陣會由天光道租車揸去彩雲彩興路果度操車條路難唔難去

唔難

到時條死氣喉咁樣噴火會唔會勾車？

我見都有啲橋位 係咪要避開唔上得

我嗰時行都好似冇上橋喎

好 師兄番天光道係由牛池灣走？

今日去補左...100蚊一針
想問下有無地方可以內補?

條呔好新驚翻漏

沿彩榮路落返太子道東再返天光道

係亞皆老街出太子道東再係聖約瑟小學舊址轉上去就得

内補最好搵返整26果啲車房，因為普通呔補部呔機未必拆到26條呔。

不過如果唔係激烈駕駛同中釘位唔係呔邊的話，基本上牛筋都夠做。

新都無計，有啲位補唔到就補唔到
所以養車要預額外支出

係，我問左呔鋪好多都話要自己拆呔
又問左好多26車房都無做只係做牛筋
唔知算唔算邊

香港今年內有冇機會接受預訂?

自我安慰26條呔比46就真係平好多

仆你個街好地地一條路點解會有咁多釘

睇google map就好似好易，但呢個路線去程有九龍城迴旋處，回程要清水灣道落兜返去對面線先返到去，學牌冇乜路面經驗揸會有點吃力，我個人不太建議。

between點解要揸去咁遠學車？

唔邊啦，牛筋夠㗎喇，放心

我果陣學無經九龍城迴旋處係亞皆老街上左橋,回程唔落清水灣道啦係彩德落翻去對面觀塘道再經馬頭圍道果邊翻去就得...

我果陣學車去咁遠係去彩德個配水庫練八字...
我第一堂個SIR就捉我落太子道東...嚇撚到我

咁就好,渣左一年越來越多第一次

唔該晒巴打

PS.D坑紋仲咁撚深,想呃自己換呔都呃唔到

你有人帶住咪好啲，但上面師兄好似諗住自己去喎

咁.....見下大場面考路試都定D........
不過真係要小心..
果陣行50已經嚇到想叫出來..現在行50覺得好似慢步人生咁想訓著.

唔緊要啦，今年一定有得訂嘅。

隻airoh幾正

等到賓州都長喇

請問有無chinging試過係買車?

咪即係同28car , Facebook 一樣，只係平台唔同咁解。
都係要直接聯絡賣家睇車

參考你樓上個名

r3白色係咪金叉

2020金叉得佢有，買得

又迫害r3

點會咁快玩完，我其實有個仔，下年都升中一了，我就啱啱先學車，有排玩

好似啲超跑咁晨咁早出車

短暫逃離一下呢個荒誕既城市

今日D新聞真係睇到人躁狂+抑鬱

除咗唉聲嘆氣都唔知有啲咩好做

未有牌可模耳坐車尾？Tmax聽人講好似會坐得幾舒服

咖喱巴係唔係要跪係油缸上面

我又坐車尾

咁樣

印度雜耍

等睇咖啡巴出黎 同魚波係8仔推架車落海

萬眾萬待既專訪

快d推爆個post 開新post就係 5月16大清見

拍片plz

星期六come cone

你班豺狼 我先唔會中計

我之前都有同樣嘅煩惱
本身打算出mt07 lams
以我所知應該lams 入面power to weight ratio最高
點知遇到部幾好condition嘅cb400
見佢四肛就衝咗

大家都係苦主 我同你身同感受呀

你有無正式邀請人地接受你既不專業 粗口橫飛既訪問先

食哂d雞脾佢

依加雞脾長期缺貨

比魚波食哂嘛

俾雜誌介紹完就.....

有需要自備水泡/浮板/木板/拖拉機/拖車/大量淡水沖車

佢準備泥頭車

屌今日冇心情講笑

很不健康

今日真係sad到仆街

常樂街多人到不得了 上次練比人炒落我度

樂富富運街都可以練八字 無咁遠

樂富睇過片大約知點去 唔該師兄

好難搵到啲咁好嘅位。

今日常樂街有奇景，我喺山頂同個friend練緊8字，有架響喉R3學牌自信滿滿咁平路打，第一個右灣就派車

咁柒
學牌？

肯定係掛住個學牌，我都唔知點解佢係響喉

有無影佢相 指撚住佢黎笑

佢有其他朋友喺度，我驚俾人打

上手換咗可能

考試都唔用得㗎啦，打黎做乜春

考試用得，不過增加自己難度啫

改裝過都得？

係考得，考牌佬唔係驗車官，最多係印象唔好，但冇權唔比你考，好似係

有冇車group
p牌想入

我星期六岀唔到

同我幾似,老豆以前玩26,有抄過,老母就禁學26
有46牌十幾年,結婚後先有批文完夢
唯一好處係個人用品可以用貴野,老婆怕閪野危險

我老婆就乜柒都唔理我，同佢講去學電單車，哦咗一聲就算，話9知我咁

咁都係好事黎既,好過乜都唔比搞到好似想完夢都完唔到呀

如果不幸炒車可能即刻唔比你揸

自由奔放

有冇水貨呀 唔想去ck呀

自己安全駕駛先，其他嘢控制唔到就唔理了

想問下咁多位巴打 有無學過 全方位駕駛
車同埋教練有無咩問題?

想問下噴過個啡鈴幾錢左右
磨砂

有，去DS問吓

等出1100

佢仲有開咩? 冇問題，幾好

香港冇原廠改裝option?

前半車身拉到好高唔覺得奇怪咩

我同酒巴都一樣，佢都係哦咗就算，不過考到後佢都話唔俾買車，之後同佢慢慢傾，同埋俾啲信心佢自己揸車係會小心，佢就冇反對我了
都係嗰句，唔好瞞，寧願大家講清楚

尋晚發夢渣26試訓彎同推呔

人地生左兩個就放過人啦

我痴q左線啊.jpg

天氣好好

但係做緊奴隸獸

要搽太陽油

肉痛死，頭盔真係好易跌

點知爛唔爛？

頭頂通風個條野穿咗個窿先買咗3個月

肯定放喺張凳到啦

放咗係頭盔袋 一拎起甩手 跌碎咗

600RRR嚟了
250RRR近了

我放凳都跌左野，有條airflow裂左，鏡花哂，好彩仲有鏡

我個位應該都係airflow, 成塊碎咗出嚟

邊度有講

最緊要有啡凳

我發夢揸tmax尋晚

清水灣都唔叫我

想問吓，有冇師兄呢兩三個月係觀塘駕駛學院報咗名，而又俾咗強制試日期喇？

4月頭報
筆試都未有時間

清水灣道點皮dun死我

我唔皮車

放唔到星

睇嚟你已經好似上左咁喎

唔知佢有冇調頭呢

掉頭唔緊要，最緊要唔好派車

日頭做咩要調你地搞錯哂當晚重點

係大霧同陰濕，風鏡起哂霧

重點唔係好黑咩

真係好黑

黑都係其一你要搵日上下

水貨放車其實會唔會難放好多

冇晒保養咪一樣，熱門車大把人識整，應該係

Adv150水貨貴一千快好多有，又多左防盗

狗衝啦，原廠保養好多人都唔理㗎啦，買咗返嚟可以即刻改，依家啲二手車價咁硬浄，賣二手出去着數好多

都係,本身部野都唔係咩貴車,去試坐下睇下有無問題先

呢部真係玩幾個月想升級，ck又要等咁耐，實大把人接手

直上非洲雙

出adv300會考慮,同埋有風吹過話會出細d cc既非洲雙買adv150就可以玩到甩p再觀望

我假日車手,應該都細咪數換車

細cc好似係tiger

mt07 tracer點睇

我自動波廢牌

26 都無乜出事科技 諗水貨好過

頂唔頂嘴

我d 46朋友真係有叫我直上大車,佢地覺得要轉手好煩,但我真係驚揸唔掂

好薄

問下水要幾耐先

睇右手乖唔乖其實，冇話揸唔惦，小兒麻痺咩

不過香港冇得試係好9

一貼張xadv軍綠色出黎叫我直上,但講真無車位都唔敢買貴車

消完毒先用

07冇位照買，你泊咩位，私人屋苑隨時搞得啦

未用，hea左係度

係女友到住,佢公屋,個到車場好似只比住既人申請,佢都無26牌同要check下有無電單車位先

有冇26牌同有冇車位好似係兩樣野黎

人地叫冰糖

我講多一次，啲豬骨呢要出出水佢，去咗啲肥膏先，然後花膠就將佢熬成個鐘頭。

由幾千訂閱睇到第二次出車都仲未有P

生勾勾咁，返屋企自己劏

記住快啲去換P先

哦,會搞,哩個已知點搞

暗號

唔止一次遊行日出車
叫曱甴做警察叔叔
自稱中立
自己判斷啦

唔係同海鮮買過野咩

帽事嘅

睇緊bad boys,見鬼佬d哈利個底會裝led

車行d 0手日本進口車其實係未即係二手車，佢寫2013年車

睇緊t媽媽

喺外國二三四五六七八九十手之後
架車到香港出牌就係零

咁無野了除時牛肺,咪數都可以改的

又未必嘅，啲嘢有冇經過時間洗禮睇得出嘅。
睇彩數啦

其實架架咪數都改到
例子，上年萬八咪入原廠整過車，今年你接手架車係九千咪去原廠整佢會同返你講
不過26多數唔會返代理整

見D 12-13年車,6.5-7.5萬咁上下都AFFORD到

學到野,唔該哂

T MAX？

係呀比班朋友係咁叫我一步到位

一步到位冇話唔好，但少咗細車換大車嘅樂趣囉

咁大車換細車LO,但買二手要剋服左怕中伏車既心理先

你朋友揸開就搵埋佢一齊幫吓眼囉

成班46嫁

究竟幾時先唔抄牌
已經愈泊愈遠啦

爬咗下文 見到佢post自己食銀龍
yaball之前話同佢割咗 但係動物新片話yaball送咗個osmo mount俾佢所以會有新嘗試
咁即係點

其實個學吹甩左比人捉點搞

會點*

如果無衰其他野就罰錢

冇割呀？
仲有互相留cm

好失望唔睇魚波了

都係唔明點魚波仲會同佢有交雜

食銀龍嗰個係小學雞fan屎
坐架私家車跟人出車

哦屌

大家都要對新手友善啊

邊洗理人哋揸得快定慢，最緊要自己揸得舒服
Btw尋晚究竟有幾多人出嚟

我戴x14 會覺得好嘈

感覺好似d風不斷係耳仔外環繞咁

有冇巴打都係咁

諗下點解會有風切聲 有風入係好事定壞事

有白蘿蔔呀

三種跟牌 你係邊種

熱到煎蛋咁

見到26都覺得辛苦

你辛苦啫
可能人地好鍾意

有乜可能
係馬路吸啖氣都係熱㗎喎

我係壹毫子度裝，so far ok

除非直頭成個空氣都係熱，否則行到50-60開始其實會涼返

利申皮膚怕熱怕汗

下次可以一齊轆下

係對26嘅愛
正如熱到塊閪咁都笑住揸啡呤車咁

好明顯我係跟P牌

淨係搞個車cum碟鎖已經想死 車都未坐上去已經爆汗

啡巴你假日車 平日會唔會間唔中去著下車

幾時再吹雞，琴晚出唔到

齋著車唔行 衰過唔著車 舊電要行先叉得番

有啲台灣人會問我著哂防摔外套又full face 手套會唔會熱死中暑，我話唔著嘅話應該仲快俾太陽曬到中暑收皮

停車等燈就真係熱嘅，但一拉到5-60啲風已經撞哂入個身體到流通緊，寧願流汗不流血

雖然揸得近有時我都會懶

我都係full gear 尋日未開車個頭D汗已經滴緊落地

但流汗不流血

原來是咁的

上咗咁多討論區 有冇人乏唔BMW 750GS保養要預幾多錢

終於偷入咗敬德街玩咗3轉，第一轉太緊張係咁跌，即刻走，之後嗰兩轉就好順咁每𨍭打到四五個，當堂信心大增

想問下香港係咪無cbr500r新車賣？

點解。。。
外型好吸引wor

我係youtube見人地比較歐生孟子同cbr500r，感覺上好似唔錯，250rr都好正但又好似貴左少少，不過都係等埋zx25r
Btw hi魚波有睇開你啲片

都話呢度冇人

補link先

我地都好好p牌尾牌俾你跟的

雞會難得呀 錯過左有排等

你問啱人 佢琴日先試完

珍跟牌團

始終每架車都有佢嘅極限 我相信佢遲早滿足唔到你 換過架啦

所以全部人都要換車

壞整流 行行下架車跪低左？壞既原因係咩？

連登仔慣咗遲到姐，你等多三五七個鐘應該會多啲人到

俾多次機會我呀

我會好好珍惜㗎

對上一次同佢出車咁玩 已經係差唔多半年前既事

16

不如魚波搞次Mary出車啦, 咁慢車巴打都可以join

新rocket好型

揸羊呢d生活態度黎 輕鬆揸 無壓力